{"answer": "直接拨打1008611", "question": "中国移动怎样查看现在是否已开通上网套餐", "number": 2}
{"answer": "基本套餐发指令 TCCX  10086  非套餐内查询其业务类发0000 10086", "question": "中国移动怎么查询已开通业务", "number": 3}
{"answer": "　　1、百度搜索“中国移动”，打开中国移动官网。　　2、进入中国移动首页，点击登陆。　　3、在个人客户栏输入手机号、密码，点击登陆。（没设置过>密码的选随机密码，会发密码在手机短信里）。　　4、进入中国移动首页，点击我的移动。　　5、再点击已开业务，就会显示出所以已开业务。", "question": "中国移
动如何查询本机套餐", "number": 4}
{"answer": "发0000", "question": "中国移动怎样查询已定套餐", "number": 5}
{"answer": "移动的客服号码是10086，没有后面加的那些，当心是骗子号码，楼主最好拨打10086直接询问客服。", "question": "中国移动的1008633215363是什么号码", "number": 6}
{"answer": "只能说是移动的号码段，和其他13几开头的一样，没有什么不同。至于卡的套餐可以根据自己的需要去办理。移动也可以转套餐的。打10086转0，人工改成全
球通套餐就可以了。（前提是没有预付款协议）150 151 152 158 159都是中国移动的。153 157是中国电信。155是联通。", "question": "中国移动号码158开头的是什么
卡?", "number": 7}
{"answer": "130、131、132、155、156，186都是联通的 133、153是电信的 剩下的都是移动的", "question": "中国移动号码一般以什么开头！", "number": 8}
{"answer": "　　1.拨打1008611话费直通车，非常方便，只要接通之后系统就会提示下发相关短信到手机上面。　　2.短信具体信息如下图所示，包括实时话费、当前账>户余额，流量使用情况，以及所开通的套餐业务使用情况，一目了然。　　3.发送短信查询，发送11到10086，就可以直接查询到话费余额。　　4.下面是具体信息，不过>内容不多，只有账户余额信息。　　5.通过网上营业厅查询，进入中国移动网上营业厅的官网，找到登陆。　　6.输入手机号码和服务密码进行登陆，如果服务密码忘记也
可以使用短信验证码登陆。　　7.在我的移动里面可以看见相关余额、实时话费、M值等信息。", "question": "中国移动手机号码电话费查询号码是啥?", "number": 9}
{"answer": "亲：属于移号码我估计应该移哪项业务定制需要编号", "question": "中国移动10658251是什么号码", "number": 10}
{"answer": "发送0000", "question": "中国移动怎么查询已办理业务", "number": 12}
{"answer": "有好几种方法开通：1、发短信。◇ 国内移动数据5元套餐：5元包30MB国内流量，超出后1元/M，15G流量内500元封顶。发送KTGPRS5到10086就可以办理◇ 国内
移动数据10元套餐：10元包70MB国内流量，超出后1元/M，15G流量内500元封顶。发送KTGPRS20到10086就可以办理◇ 国内移动数据50元套餐：50元包500MB国内流量，超出>后1元/M，15G流量内500元封顶。发送KTGPRS50到10086就可以办理◇ 国内移动数据100元套餐：100元包2G国内流量，超出后1元/M，15G流量内500元封顶。发送KTGPRS100到
10086就可以办理◇ 国内移动数据200元套餐：200元包5G国内流量，超出后1元/M，15G流量内500元封顶。发送KTGPRS200到10086就可以办理2、去网上营业厅，上面有提示>，会上网就会开通3、自己去营业厅，让他们帮你开通。4、打10086开通", "question": "怎样开通中国移动手机十元上网流量套餐服务", "number": 13}
{"answer": "现移新  包60元流量月给70M流量 包六月 第二给您反20元费 详细信息 请您咨询移", "question": "中国移动现在有没有新的上网套餐?", "number": 14}
{"answer": "5元", "question": "中国移动的上网套餐有几种？具体怎样开通？", "number": 15}
{"answer": "您您江苏移客户您发送短信0000至10086查询您手机通业务您需要取消根据短信内容进行取消供您参考谢您选择移", "question": "中国移动怎么看自己已经>开了GPRS套餐", "number": 16}
{"answer": "登陆移网营业厅输入手机号码服务密码知道服务密码使用态密码进点击我移面套餐信息点击查看即", "question": "中国移动怎么查自己办的是多少钱的流量
套餐", "number": 17}
{"answer": "发送0000", "question": "中国移动怎么查询已办理业务", "number": 18}
{"answer": "发四零10086现业务", "question": "中国移动用户怎样通过短信方式查询已开通业务？", "number": 19}
{"answer": "简单拨打10086选工服务发短信给或直接答复", "question": "中国移动手机套餐资费本机如何查询", "number": 21}
